(求救) 新屋搵鐵閘

想搵翻呢兩款舊款鐵閘裝係屋企，
出過去旺角大角嘴都搵唔到
有冇邊位巴打知道香港邊度仲有師傅有做欖閘/通花鐵閘

整鐵閘咁柒

屋企人堅持無辦法

試下去華富邨搵

有鐵閘舖？

依隻咁似房處原裝

執人地拆出黎果啲
BTW 舊式公屋有好多都轉晒唔用呢啲鐵閘，因為好易比人爆

邊有人俾錢裝呢款鐵閘架？

鐵閘堅係有用
我算你度木門裝個一萬蚊嘅鎖
爆竊匪都只係開一個鎖

但你有鐵閘
爆竊匪就要開兩個鎖

根據取易不取難理論
你永遠都唔會比人爆

你明我講咩

佢地就係咁講囉

咁33層咪好鬆化？

執都唔岩吋啦大佬

應該好香口

你想搵呢種摺閘真係好易比人爆，就算新款伸手撩幾下都可以係入面開到閘，所以而家啲新公屋都轉左做趟閘。

如果為安全考慮既，你都係諗下趟閘或者拉閘啦

通花摺閘應該夠穩陣？

老實講，公屋啲鐵閘都靚過你呢款

Facebook 見到有人做但唔知係咪你想要既效果

屌，好似收舖咁。

旺角咁多鐵閘鋪，去行下街好過上嚟問